做野整傷左隻手

要交租又制，唔想做廢青，有冇巴打請人可以比我番住先
Pt 都無問題，能力做到我一定做到比你